{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050182",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 충주건국대병원점"
    },
    "text": "様々な好みと楽しさが満載のメガMGCコーヒー忠州建国大学病院店では、様々な飲み物が楽しめます。 蜂蜜グレープフルーツブラックティーは3700ウォンでさわやかなグレープフルーツと香ばしいブラックティーの組み合わせが魅力的で、メガチョコは3800ウォンで濃いチョコレートの味がパンパンな飲み物です。 メガエイドは3,900ウォンで、様々な味とさわやかな炭酸が調和した飲み物で、キューブラテは4,200ウォンで、まろやかな牛乳と香ばしいコーヒーが調和した飲み物です。 プレーンポンクラッシュは3,900ウォンで、甘くない果物と冷たい氷が調和した飲み物で、黒糖バブルラテは3,700ウォンで甘い黒糖と炭酸が調和した飲み物です。 クッキーフラッペは3,900ウォンでクッキーの甘さとまろやかなアイスクリームが調和した飲み物で、HOT アメリカーノは1,500ウォンでまろやかな味と香りが豊かな飲み物です。 ICE アメリカーノは2,000ウォンで涼しく楽しめる飲み物で、メガリカーノ(ONLY ICE)は3,000ウォンで氷だけで楽しむのに適した飲み物です。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガMGCコーヒー忠州建国大学病院店では、何種類の飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "様々な種類の飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜グレープフルーツブラックティーは何ウォンですか？",
            "answer": "蜂蜜グレープフルーツブラックティーは3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガチョコは何ウォンですか？",
            "answer": "メガチョコは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガエイドは何ウォンですか？",
            "answer": "メガエイドは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテは何ウォンですか？",
            "answer": "キューブラテは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンポンクラッシュは何ウォンですか？",
            "answer": "プレーンポンクラッシュは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルラテは何ウォンですか？",
            "answer": "黒糖バブルラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペは何ウォンですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOT アメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "HOT アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICE アメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "ICE アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノ(ONLY ICE)は何ウォンですか？",
            "answer": "メガリカーノ(ONLY ICE)は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 330
    }
}